全民自學- 十秒內全滅催淚彈

全民自學，全民廣傳
十秒內全滅催淚彈

我今晚係上環煙霧隊，實測了一個最有效的滅催淚彈方法，以垃圾筒底蓋 ，蓋住催淚彈，能由發射起計五至十秒來全滅催淚彈。

實測結果：
- 比用水淋快十至二十倍
- 不會有任個煙滲出
- 不會氣爆
- 不需直接接觸彈身
- 可循環使用（蓋彈後約3分鐘會全熄）
- 就地取材，不需買任何臉盆，減少運送風險

垃圾筒底蓋有重量，一個正常男士一定可以拎起跑動，女仔都應該可以。因為有重量，所以比其他用具（面盆，膠碗）都有效，不會滲出煙，基本上蓋後，就解決一粒彈，不用再淋水。

注意事項：

1.煙霧隊位置要因應警察戰術策略走位。
以今晚上環以言，我企中至後場，絕大部份催淚彈都放向中後場及後場，目的是驅散後場，令中場真空，淨低前線。所以煙霧隊不需做前線，不需住黑警正面衝突，適合絕大部份人去做。

2.鬥快，一聽到開槍聲就觀察粒彈去到邊，只要拎住個蓋跑去蓋住就完，好似打地鼠咁。學識聽聲同觀察！

3.蓋好後，可以推去邊位，以免阻到手足，由得佢自生自滅，推既過程都無煙滲出，
放心。

4.隊員分散企位，不要並排，最好前中後場，左中右位置分散企，粒彈實近其中一個隊員。

5.通報機制：不只煙霧隊的職務，而是全民留意，一發現催淚彈位置就用你任何方法通知（拍野，揮手，大叫），實有人會過黎。

6.留意煙既吹向，煙吹得唔算極快，（Full gear）只要唔係迎面吹向自已，絕對避得開啲煙，走向旁邊蓋好就完成。

7.Gear：
頭盔，眼罩（連卡儂泳鏡），口罩（6500，60926/ 6006+502濾蓋+2091濾綿）係必需，基本上而家個環境上得場都要齊gear，唔好同我講N95上場。
所有gear都要索得非常緊，防入煙！
若果入煙千萬唔好除眼罩，頂到既就頂住，過一兩分鐘會無野。頂唔到就去淋野。

長褲：因為拎蓋果陣實有會掂到腳。

手套，最主要係防污穢，我推薦用$25燒焊手套，極厚身，外面濕曬，內裹完全無事。一黎唔貴，二黎多功能（推鐵，隔熱，隔煙）。

額外：
手袖：我無用，只要食左第一粒，熱左身，之後你就習慣左。識避煙，基本上蓋完都未過煙。

個故仔唔錯
下次開返講故台

我冇嘢講

補充，以上所有內容屬發夢情節

師兄好嘢
辛苦了！

巴打個夢好精彩

我而家都一直睇緊元朗、上環，但滅催淚彈真係有需要解淚，請大家幫推，可直接copy文字去Facebook（幫我補充番係發夢情節）

推

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

巴打一定係講緊香城online

實用

個故事幾好

[幫推] 建議押後成立獨立調查委員會訴求，直接推動雙普選

Btw 多謝你陪我打機打怪

Push

推 想加入

push

好實用 要做到家傳戶曉 全民滅彈

推到

上熱門

推，亦要廣傳！

ppp

我無野講

100分個故

between 你開錯台

巴打發好夢

pudh

巴打夢境逼真 令大家獲益良多

光復香港，
時代革命！

你今晚明明同我扑緊野喎
copy人地夢境轉發想人地幫你解夢講清楚先得㗎

大家唔好用普通果隻眼罩，用泳鏡平攪正，仲可以遮埋隻眼

講緊科學實驗

精彩既夢就要推

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

你一講完我諗佢地會即刻換哂啲垃圾桶

Pish

推 香城online 打爆機

推
只要有泳鏡+6006+502+P100(所有都可以)已經無敵
唔好怕

作得幾好

光復香港，時代革命！

呢個夢幾精彩

香城online 攻略

原來就係巴打你
我係隔離見你好撚勇
我就成口鼻涕鼻水口水幫唔到你Sor
推

光復香港，時代革命！
對準政權，清算黑警！

高質！ 你既經驗之談加速其他巴絲成長

好故仔

一陣又被人收埋曬啲垃圾筒

想發你呢個夢

搵下有冇替代品，係咪金屬水桶型就得

吹水又足得幾好

可以考慮寫小說

會唔會聽日全香港無晒垃圾桶

個故仔幾好睇 推

中英雙語全面反擊

大家都要知

發夢見到煙霧隊好撚勁
粒煙落地10秒都無就無煙再出
今晚發夢當攞個經驗點應付啲彈

日日光復元朗

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

多謝巴打！

推！！

近視仲可以買有度數

我怕班冚家拎mon住左呢個post
下次收起哂d垃圾桶
Be water
下次無垃圾桶既話
有咩立咩

最緊要後面geh人唔好驚，加埋兩個盾牌，唔出實彈打唔入我地

火三角 斷氧氣＞降溫
但有缺點 路面凹凸不平有氧氣走到入去呢招就會冇用
其他想滅煙嘅手足要注意吓

pish

IKEA 膠桶唔知夠唔夠耐熱呢，10蚊一個

好有難度 我自問好快手就淋熄面前嗰粒
但係啲狗一次射好多粒 幾秒鐘內已經連粒彈喺邊都唔知
我向後跑咗好耐先冇煙 仲要一邊跑一邊追住我哋射
全程係眼前周圍咩都睇唔到 好恐怖
利申：多次發夢做前線 今次最癲 上環

跟

多謝巴打 請受一拜

睇風向好緊要
有時吹內街 / 迎面吹就要識避
唔好以為好涼爽

推 之前無數同今晚食過表示一定要學

如果可以界刂開一半減輕重量就好了

琴晚發夢果陣其實塊地都唔平，但都無煙出，所以呢招照用到。

唔肯定，要試，可試埋摺疊式膠水桶。

巴打明白既。
如果瘋狂射，狗衝黎，手足退，我地都無需留戀，撤後當休息，唔緊要，只要我地衡量過做到既盡做就可以。

我地發夢要有系統地組成一隊煙霧隊，隊員要分散企位，唔需要一個人整熄曬所有彈，每人整熄一粒已經足夠。

絕對唔係off topic，係重點，發夢新手果陣試玩，啲煙迎面吹黎，我硬食唔避，諗住執彈，隻手同彈距離差10cm都頂唔順。

推!

多謝巴士夢中學術研究

pushpush

個故幾有趣

推 香城online 攻略

你聽返黎炸下話，唔好講到自己係現場好喎！
拎人地張相唔洗問人呀？

師兄 發夢呀定打緊香城online?

個夢好真

BTW
感謝同我一齊上前嗰位細碼滅火筒手足

個故仔唔錯推

吹水台 梗係吹水

good dream

發夢有進階版煙霧隊戰略，適用於連放多粒彈時用，下次試行實測，二至三個近戰盾手加一個煙霧隊為一team，盾手做cover，煙霧隊戴燒焊手套，手袖，頭燈拖桶蓋，執一粒就放入桶，拖住桶行，一路執。

高汁夢

推俾多啲人睇到

推！

大家都要學

咁如果用濕毛巾或衫嚟蓋住，又得唔得架？

like a dream

會照透煙，當然蓋住總比唔蓋好。

想問下你呢個方法用細個少少既蓋/桶work唔work?

定一定要用垃圾桶蓋

勁

得閒既入黎推一推
(重開)【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

重要野,要推。8月5齊罷工------------------光復香港,時代革命

留名等睇驚死政苦一路拆欄一路收垃圾桶

P

用煲蓋/鑊蓋有冇得諗
感覺上輕過垃圾桶底 而且有柄 單手可拎起

借位一用
遠攻既其中一個方法。

發夢事情不能當真

推 8月5號齊罷工

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

新game?

推 打機攻略

大家唔好硬食 對身體有影響

想學以致用

發啲離奇夢